屌你老母白衫果晚又唔見你班黑警衝咁快俾西鐵

屌你老母臭閪 打市民就大大力 對黑社會就冇影

2205 警方於西鐵站內開槍同發射胡椒彈

From tg背水一戰

屌你老母死黑警

中聯辦已架空咗林鄭
警黑直接聽共產黨指揮
既然係咁不如直接出解放軍啦
靜係元朗區樓會跌唔夠架